蕭生同藍店合作？

【飲食現金券優惠】

由即日至10月31日，會員親臨任何一間人民超市購買指定現金券可享正價75折優惠 (現金券有效期至2020年11月30日)。

1) 楓林小館 (面值港幣100元)
2) 鳳城酒家 (面值港幣100元)
3) 燉奶佬餐廳 / 1樓冰室 / 大姆指餐廳 (面值港幣50元)
4) 銀鑛灣渡假酒店 (面值港幣100元)

有冇街坊報料fc下黃定藍

係藍既話好失望